救教 勿屌：TVB播女排 果班旁術做乜鳩

成班係咪買撚哂成副身家落大陸度 大陸一有chance就癲左咁鳩 咁撚唔中立 垃圾TVB

連續幾年都係咁

年年都係咁
我諗個直播室成地都係精

成班失撚控到 似賭好大

點只幾年